林鄭：社區爆發由違反家居檢疫令所致

林鄭表示向所有前線醫護及防疫人員表示深切敬意，她以哭腔稱這些同事很有毅力地「抗爭」兩個月，「如果這個時候，由於很小部分的人，故意違反家居檢疫令，出去打波、食車仔麵，而導致社區爆發，我請問他們對唔對得住這班同事？」

絕對同唔封關無關

但係呢班食屎狗係你放入黎